8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

深水埗急要人!!!!!!!!!

急！深水埗要人，浸大會長買電筒被老屈緊藏有攻擊性武器！

突發 搵到警犬掟炮丈證據

［北角突發］連登嘅力量真係好強大

【突發】深水埗有手足被查

突發福鍵戰士去左將軍澳食飯

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

【突發】何式凝回應！！！

(突發) 屯門 湖碧有人跳樓

[突發] 浸大學生會會長 因購買觀星筆被捕

[突發］元西好多犬

(突發)元朗西邊圍大量狗車

以上全部都係一個錯誤標題
有好多人唔係24小時mon連登
一開熱門見到呢d突發post要逐個入先知係幾時既事
點解大家唔可以係標題前面加時間呢？
老實講最好就有埋日期 雖然好煩 但真係可以令熱門post既資訊閱讀速度快好多

以下係正確標題

突發7：55pm「深水埗 鴨寮街，因為有電筒而被警察指藏有攻擊性武器」

大家都係同一樣野 但有時間已經清晰好多了

8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

有出post時間

你個正確標題都無左日子

最好有日期
熱門通常即日post黎
有時間已經好好多
唔通你唔覺？

因為無日子又會變8號風球post

推爆佢

再推

咁大家都加埋日子就最好
但而家d post連時間都唔願意打

1

2

3

4

5

6

突發好難打得咁仔細

時間有咁難咩？
Tg哨兵報料都要有時間啦
連登就可以放寬自己？

0

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

pish

深水埗有古怪

又一例證

Pushhh
開題加日期時間

真心重要 但膠post太多

唉幫你推下

多謝
但我唔係為左自己
我係想大家個資訊清晰

傳遞資訊個意識都好重要 幫手推 真係重要
8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？

笑死 認真post無人理

（有圖）我駛唔駛去自首？

呢d假膠post係到圍威喂

Push

我都知 我係其他post都有提過 個個都突發 睇到好燥

當你自己係前線 有小小時間想睇下連登
個撚個post都突發

時間 地點 發生咩事
唔好淨係突發乜乜乜要人

支持

岩 其實同TG報料一樣 唔知點解咁難做到？

真係好重要，最好有埋source

大家應該睇緊深水埗 唔得閒

好提議，推

[ 突發 ] 林鄭啱啱喺天水圍西鐵站出現 !!!

又係咁
一入去50分鐘前
開post既時候唔識加時間？

[ 突發 ] 林鄭啱啱喺天水圍西鐵站出現 !!!

又係咁
一入去50分鐘前
開post既時候唔識加時間？

8月6日 2019 唔該咁多位大佬開突發post加時間好無？